[10月31] 毋忘831恐襲

以過往經驗睇 黨鐵九成都會封太子站
如果黨鐵真係封站，我哋就去周邊嘅站
如圖:

一齊蒙面慶祝萬聖節
重點: 唔可以忘記831嘅義士 10月31見

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

手足可摸耳幫推下
已經好攰 仲要自己推po

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10